<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Английский язык в Ростове-на-Дону - выбираем лучшие курсы, обзор всех школ, цены, отзывы студентов</title>
    <description>Rostov-English.ru - это надёжный источник информации для людей, желающих изучать английский язык в Ростове-на-Дону.
</description>
    <link>http://rostov-english.ru/</link>
    <atom:link href="http://rostov-english.ru/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Sun, 31 Jan 2016 21:20:50 +0300</pubDate>
    <lastBuildDate>Sun, 31 Jan 2016 21:20:50 +0300</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.0.1</generator>
    
      <item>
        <title>Современник</title>
        <description>&lt;p&gt;Обучение по уникальной методике Александра Рудковского &quot;Интегральная память&quot;. Вы заговорите на английском языке уже через 6 занятий! Тест и первая неделя занятий для детей бесплатно!&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 15 Jan 2016 16:25:00 +0300</pubDate>
        <link>http://rostov-english.ru/sovremennik</link>
        <guid isPermaLink="true">http://rostov-english.ru/sovremennik</guid>
        
        
        <category>school</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Центр Английского языка SkillSet</title>
        <description>&lt;div id=&quot;slideshow-wrapper-page&quot; style=&quot;height:400px&quot;&gt;
&lt;div id=&quot;slideshow&quot;&gt;
&lt;img src=&quot;skillset/images/photo2.jpg&quot; alt=&quot;Фотография центра английского языка SkillSet&quot; title=&quot;Фотографии центра английского языка SkillSet&quot; width=&quot;670&quot; /&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;h2&gt;&lt;p&gt;Лучшие педагоги&lt;/p&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Эфективные занятия с лучшими преподавателями.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;&lt;p&gt;Удобное расписание&lt;/p&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Занимайтесь в любое удобное время: утром, днем, вечером.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;&lt;p&gt;Безлимитка&lt;/p&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Количество ваших занятий в месяц не ограничено.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;&lt;p&gt;Практика общения&lt;/p&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Изучайте английский общаясь с носителями языка.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;&lt;p&gt;Стоимость&lt;/p&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Дешевле, чем обычные курсы и репетиторы.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;&lt;p&gt;Гарантия результата&lt;/p&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Возможность бесплатно повторить курс.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 14 Jan 2016 16:25:00 +0300</pubDate>
        <link>http://rostov-english.ru/skillset</link>
        <guid isPermaLink="true">http://rostov-english.ru/skillset</guid>
        
        
        <category>school</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Языковой центр Royal School</title>
        <description>&lt;p&gt;В наше время, в эпоху развития глобализационных процессов, а так же широких возможностей для путешествий и саморазвития знание иностранных языков будет служить Вашим проводником в мир новых возможностей. Наш языковой центр предлагает Вам разнообразить школьные или университетские классы по иностранным языкам, своими уникальными уроками, которые послужат хорошим дополнением к Вашему багажу знаний.&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;&lt;p&gt;Языковой барьер: преодолим ли?&lt;/p&gt;&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Языковой барьер для многих людей является &quot;непреодолимой&quot; стеной, за которой скрывается целая куча интересного общения, позитивных эмоций, а так же закручивается карьерная лестница.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Для того чтобы &quot;бороться&quot; с языковым барьером повсеместно создаются языковые центры. Royal school является одним из таких центров, однако наша ключевая особенность это постоянный диалог с нашими студентами и постоянное развитие во всех направлениях нашей деятельности.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;slideshow-wrapper-page&quot;&gt;
&lt;div id=&quot;slideshow&quot;&gt;
&lt;img src=&quot;royal-school/images/photo1.jpg&quot; alt=&quot;Фотография школы английского языка &#39;Royal School&#39;&quot; title=&quot;Фотографии школы английского языка &#39;Royal School&#39;&quot; width=&quot;670&quot; /&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Изюминкой нашего языкового центра является методика погружения в языковую среду. При обучении иностранным языкам мы стараемся &quot;погрузиться&quot; в языковую среду как можно глубже.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Помогают нам в этом видео, аудио материалы, а так же постоянный доступ в интернет, который помогает нашим студентам познакомиться не только с языком, но и с культурой изучаемого языка.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Занятия как правило проводятся в небольших группах по 2-5 человек, которые делают обучение интересным коллективным процессом. Так же мы можем предложить индивидуальные занятия.&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;&lt;p&gt;Какие языки можно изучить в Королевской Школе?&lt;/p&gt;&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Наш языковой центр предлагает услуги по качественному обучению по методике погружения в активную разговорную среду следующих языков:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;английский&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;итальяснкий&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;немецкий&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;французский&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;испанский&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;турецкий&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;хинди&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;чешский&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;китайский&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;японский&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;арабский&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;русский как иностранный&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;греческий&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;исландский&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;иврит&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 13 Jan 2016 16:25:00 +0300</pubDate>
        <link>http://rostov-english.ru/royal-school</link>
        <guid isPermaLink="true">http://rostov-english.ru/royal-school</guid>
        
        
        <category>school</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Планета Языков</title>
        <description>&lt;p&gt;«Планета языков» - современный языковой центр г. Ростова-на-Дону. Мы работаем с 2001 года. И с каждым годом у нас добавляются все новые и новые языковые курсы. &lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;slideshow-wrapper-page&quot;&gt;
&lt;div id=&quot;slideshow&quot;&gt;
&lt;img src=&quot;planetlanguages/images/photo1.jpg&quot; alt=&quot;Фотография языкового центра Планета Языков&quot; title=&quot;Фотографии языкового центра &#39;Планета Языков&#39;&quot; width=&quot;670&quot; /&gt;
&lt;img src=&quot;planetlanguages/images/photo2.jpg&quot; alt=&quot;Фотография языкового центра Планета Языков&quot; title=&quot;Фотографии языкового центра &#39;Планета Языков&#39;&quot; width=&quot;670&quot; /&gt;
&lt;img src=&quot;planetlanguages/images/photo3.jpg&quot; alt=&quot;Фотография языкового центра Планета Языков&quot; title=&quot;Фотографии языкового центра &#39;Планета Языков&#39;&quot; width=&quot;670&quot; /&gt;
&lt;img src=&quot;planetlanguages/images/photo4.jpg&quot; alt=&quot;Фотография языкового центра Планета Языков&quot; title=&quot;Фотографии языкового центра &#39;Планета Языков&#39;&quot; width=&quot;670&quot; /&gt;
&lt;img src=&quot;planetlanguages/images/photo5.jpg&quot; alt=&quot;Фотография языкового центра Планета Языков&quot; title=&quot;Фотографии языкового центра &#39;Планета Языков&#39;&quot; width=&quot;670&quot; /&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;h3&gt;Мы растём. Почему?&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Во-первых&lt;/strong&gt;, по-настоящему строго, бескомпромиссно подобран преподавательский состав, каждому из них присущи профессионализм, талант, терпение, такт. Они не ленятся отдавать свою энергию ученикам, понимая, что люди пришли на занятия после работы или учебы уставшие. Объясняют любую тему столько раз, сколько необходимо для того, чтобы ее не только поняли, но и основательно усвоили, начали использовать в речи.&lt;br /&gt; На курсах английского имеется возможность заниматься в детской группе, где английский язык преподается в игровой форме. Подробнее об этом можно почитать на странице &lt;a href=&quot;http://www.planetalanguages.ru/lang/children/english3.html&quot;&gt;курсы английского языка для детей&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Во-вторых&lt;/strong&gt;, наши &lt;a href=&quot;http://www.planetalanguages.ru/lang/english/levels.html&quot;&gt;курсы обучения иностранным языкам&lt;/a&gt; используют коммуникативную методику. Что позволяет переводить знания из пассивного состояния в активное сразу. Т. е. говорить уже с первых занятий элементарного уровня. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Очень часто нам задают вопрос: &quot;Как быстро можно выучить язык?&quot;.&lt;br /&gt; Мы никогда и никому не обещаем «золотых гор». Говорим откровенно, что «кнопки» быстрого изучения иностранного языка не существует. Можно увеличить интенсивность занятий, т.е., забыв обо всем остальном (работе, учебе в школе или ВУЗе, отдыхе, развлечениях) продвигаться в языке, нудно зубря его с утра до вечера каждый день. Это равносильно стоянию на цыпочках. Некоторое время можно, а долго не простоишь.&lt;br /&gt; Язык, как семя, посаженное в землю, не может расти быстро, как бы часто мы его не поливали. В изучении иностранного языка очень важен временной фактор, позволяющий перебродить, осесть знаниям и, благодаря мастерству хорошего преподавателя перейти из пассивного состояния в активное.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Изучение языка – это длинная дорога. С преподавателем-профессионалом эта дорога кажется легче и интересней.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 12 Jan 2016 16:25:00 +0300</pubDate>
        <link>http://rostov-english.ru/planetlanguages</link>
        <guid isPermaLink="true">http://rostov-english.ru/planetlanguages</guid>
        
        
        <category>school</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Языковой центр &quot;Совершенство&quot;</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Языковой центр создан 28.02.2002 года&lt;/strong&gt; и на сегодняшний день — один из лидирующих языковых центров Ростова-на-Дону.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;perfect/images/lic2.jpg&quot;&gt;&lt;img class=&quot;alignright&quot; title=&quot;licence&quot; alt=&quot;&quot; src=&quot;perfect/images/lic2.jpg&quot; width=&quot;218&quot; height=&quot;300&quot; /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;&lt;strong&gt;Миссия центра:&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;
&lt;br /&gt;
Мы помогаем нашим клиентам добиться успеха в жизни и бизнесе:&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Получить Международный сертификат и повысить свою конкурентоспособность.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Открыть для себя возможности международного образования.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;Цель&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt; — сделать процесс изучения иностранных языков эффективнее, проще и интереснее.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;«Совершенство» сегодня — это:&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Лицензия Министерства образования;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Сертификат об обучении международного образца;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Приём Международных экзаменов в Ростове;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Межународное сотрудничество;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;div&gt;Высококвалифицированные преподаватели, прошедшие стажировку;&lt;/div&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Международный стандарт качества;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Сочетание новейших и традиционных методик обучения;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Уютные классы, оснащенные аудио- и видеотехникой;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Бесплатное тестирование и постоянный набор групп;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Индивидуальный подход к каждому клиенту;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Групповое и индивидуальное обучение;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Удобное время и место проведения занятий;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Опыт работы с детьми, студентами, бизнесменами;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Дружеское общение;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Доступные цены и гибкая система скидок.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;
&lt;div id=&quot;slideshow-wrapper-page&quot;&gt;
&lt;div id=&quot;slideshow&quot;&gt;
&lt;img src=&quot;perfect/images/photo1.jpg&quot; alt=&quot;Фотография языкового центра &#39;Совершенство&#39;&quot; title=&quot;Фотографии языкового центра &#39;Совершенство&#39;&quot; width=&quot;670&quot; /&gt;
&lt;img src=&quot;perfect/images/photo2.jpg&quot; alt=&quot;Фотография языкового центра &#39;Совершенство&#39;&quot; title=&quot;Фотографии языкового центра &#39;Совершенство&#39;&quot; width=&quot;670&quot; /&gt;
&lt;img src=&quot;perfect/images/photo3.jpg&quot; alt=&quot;Фотография языкового центра &#39;Совершенство&#39;&quot; title=&quot;Фотографии языкового центра &#39;Совершенство&#39;&quot; width=&quot;670&quot; /&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Внутренний стандарт качества преподавания в Европейском Языковом центре «Совершенство» соответствует международному уровню и принятие нашего Центра в Международную Ассоциацию &lt;a title=&quot;Аккредитация&quot; href=&quot;http://ec-p.ru/about/accreditation/&quot;&gt;ATEEL (Association for the teaching of English and European Languages) &lt;/a&gt;подтверждает это.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;Услуги нашего центра:&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Обучение взрослых английскому, немецкому, испанскому, итальянскому, французскому языку;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Детское отделение;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Обучение персонала компаний;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Центр по приёму Международных экзаменов;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Отдел образования за рубежом;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Бюро переводов;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Уполномоченный офис ISIC;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Магазин учебной литературы по иностранным языкам&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 11 Jan 2016 16:25:00 +0300</pubDate>
        <link>http://rostov-english.ru/perfect</link>
        <guid isPermaLink="true">http://rostov-english.ru/perfect</guid>
        
        
        <category>school</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Old School</title>
        <description>&lt;p&gt;Old School- это уникальный языковой клуб, где процессу изучения языка способствуют не только сильные и креативные преподаватели-наставники и авторские новейшие методики, основанные на всемирно известном коммуникативном подходе обучения, но и сама атмосфера, приближающая Вас к культуре и традициям Англии и располагающая к непринуждённому восприятию информации.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 10 Jan 2016 16:25:00 +0300</pubDate>
        <link>http://rostov-english.ru/old-school</link>
        <guid isPermaLink="true">http://rostov-english.ru/old-school</guid>
        
        
        <category>school</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Language Link</title>
        <description>&lt;p&gt;Школа английского языка Language Link School была основана в Лондоне в 1975 году. Среди многочисленных школ, обучающих иностранцев английскому языку в Англии, школа Language Link выделяется двумя качествами, делающими ее привлекательной для клиентов: стабильностью и динамичностью. Начиная с открытия школы в центральной части Лондона, компания Language Link ставила целью повышение уровня обучения иностранным языкам, развитие сотрудничества в сфере образования и улучшение взаимопонимания между жителями различных стран.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В 1991 году была запущена программа Language Link для Восточной Европы – открыта школа в Братиславе, Чехословакия (ныне – республика Словакия). Школа имела такой успех, что компания сумела не только увеличить число студентов, но и расширить список предлагаемых услуг. Сегодня в Language Link более 400 преподавателей, которые ежедневно работают с более чем 20 тысячами студентов в &lt;a href=&quot;http://www.languagelink.co.uk/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Великобритании&lt;/a&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.languagelink.edu.vn/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Вьетнаме&lt;/a&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.languagelink.com.cn/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Китае&lt;/a&gt;, Казахстане и России.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Language Link является членом English UK, наиболее представительной организации, объединяющей и контролирующей деятельность языковых школ на территории Великобритании. Качество обучения и предэкзаменационной подготовки Language Link признаны также и Британским Советом.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;slideshow-wrapper-page&quot;&gt;
&lt;div id=&quot;slideshow&quot;&gt;
&lt;img src=&quot;language-link/images/photo1.jpg&quot; alt=&quot;Фотография Language Link&quot; title=&quot;Фотографии школы Language Link&quot; width=&quot;670&quot; /&gt;
&lt;img src=&quot;language-link/images/photo2.jpg&quot; alt=&quot;Фотография Language Link&quot; title=&quot;Фотографии школы Language Link&quot; width=&quot;670&quot; /&gt;
&lt;img src=&quot;language-link/images/photo3.jpg&quot; alt=&quot;Фотография Language Link&quot; title=&quot;Фотографии школы Language Link&quot; width=&quot;670&quot; /&gt;
&lt;img src=&quot;language-link/images/photo4.jpg&quot; alt=&quot;Фотография Language Link&quot; title=&quot;Фотографии школы Language Link&quot; width=&quot;670&quot; /&gt;
&lt;img src=&quot;language-link/images/photo5.jpg&quot; alt=&quot;Фотография Language Link&quot; title=&quot;Фотографии школы Language Link&quot; width=&quot;670&quot; /&gt;
&lt;img src=&quot;language-link/images/photo6.jpg&quot; alt=&quot;Фотография Language Link&quot; title=&quot;Фотографии школы Language Link&quot; width=&quot;670&quot; /&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;&lt;img align=&quot;left&quot; src=&quot;language-link/images/eslo.jpg&quot; alt=&quot;eslo.jpg&quot; width=&quot;291&quot; height=&quot;78&quot; /&gt;Международный языковой центр Language Link работает в Москве с 1994 года и является одним из первых учебных центров в России, где занятия проводят профессиональные преподаватели из Великобритании, США, Канады и других стран.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Кроме того, Language Link является сертифицированным центром британской экзаменационной палаты Cambridge ESOL, а также членом Американской торгово-промышленной палаты в России.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В настоящее время Language Link успешно работает во многих российских городах: Москве и Московской области, Санкт-Петербурге и Ленинградской области, Волгограде, Екатеринбурге, Костроме, Обнинске, Оренбурге, Тольятти, Ростове-на-Дону, Самаре, Стерлитамаке, Ставрополе, Уфе, Шахтах и Ярославле. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Language Link в Москве предоставляет широкий спектр услуг. К их числу относятся:&lt;/p&gt;

&lt;ul type=&quot;disc&quot;&gt;
&lt;li&gt;Обучение иностранным языкам (английский, французский, итальянский, немецкий и испанский языки) &lt;/li&gt;

&lt;li&gt;Обучение русскому языку &lt;/li&gt;

&lt;li&gt;Организация образовательных поездок за рубеж&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;Летние языковые лагеря для детей &lt;/li&gt;

&lt;li&gt;Письменные и устные переводы &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Language Link предлагает разнообразные учебные программы для любого уровня владения языком, от нулевого до продвинутого, для взрослых и детей, в группе и индивидуально.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Международный языковой центр Language Link также принимает активное участие в повышении уровня преподавания английского языка в средних школах, сотрудничая с Комитетом образования г. Москвы, Московским институтом повышения квалификации работников образования и окружными методическими центрами. Компания неоднократно была спонсором и экспертом на городских и всероссийских олимпиадах по английскому языку и участвует в разработке и реализации проектов языковых Интернет-олимпиад.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Об уровне профессионализма преподавателей Language Link, имеющих высшее образование и международные сертификаты, лучше всего говорят высокие результаты, которых добиваются учащиеся при сдаче международных экзаменов Кембриджского университета FCE, CAE, CPE, а также экзаменов IELTS и TOEFL.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Сегодня более пяти тысяч человек в разных городах России доверяют свое обучение Language Link. Мы высоко ценим доверие наших клиентов и постоянно работаем над улучшением качества услуг и сервиса.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sat, 09 Jan 2016 16:25:00 +0300</pubDate>
        <link>http://rostov-english.ru/language-link</link>
        <guid isPermaLink="true">http://rostov-english.ru/language-link</guid>
        
        
        <category>school</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>iSpeak</title>
        <description>&lt;p&gt;«iSpeak» - это современная сеть языковых школ. Здесь Вас научат ГОВОРИТЬ на иностранном языке правильно!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Стать студентом очень просто - мы обучаем как детей (от 3 лет), так и родителей. Наша главная цель - научить Вас владеть иностранным языком и успешно применять его на практике, сделав занятия для Вас увлекательными, интересными и доступными.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Гибкое расписание, удобное местоположение офисов, доступные цены и применение международных стандартов обучения. Гарантируют 100% РЕЗУЛЬТАТ! Запишитесь на бесплатное тестирование и станьте на один шаг ближе к цели прямо сейчас!&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;slideshow-wrapper-page&quot;&gt;
&lt;div id=&quot;slideshow&quot;&gt;
&lt;img src=&quot;ispeak/images/photo1.jpg&quot; alt=&quot;Фотография iSpeak&quot; title=&quot;Фотографии школы iSpeak&quot; width=&quot;670&quot; /&gt;
&lt;img src=&quot;ispeak/images/photo2.jpg&quot; alt=&quot;Фотография iSpeak&quot; title=&quot;Фотографии школы iSpeak&quot; width=&quot;670&quot; /&gt;
&lt;img src=&quot;ispeak/images/photo3.jpg&quot; alt=&quot;Фотография iSpeak&quot; title=&quot;Фотографии школы iSpeak&quot; width=&quot;670&quot; /&gt;
&lt;img src=&quot;ispeak/images/photo4.jpg&quot; alt=&quot;Фотография iSpeak&quot; title=&quot;Фотографии школы iSpeak&quot; width=&quot;670&quot; /&gt;
&lt;img src=&quot;ispeak/images/photo5.jpg&quot; alt=&quot;Фотография iSpeak&quot; title=&quot;Фотографии школы iSpeak&quot; width=&quot;670&quot; /&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 08 Jan 2016 16:25:00 +0300</pubDate>
        <link>http://rostov-english.ru/ispeak</link>
        <guid isPermaLink="true">http://rostov-english.ru/ispeak</guid>
        
        
        <category>school</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Greenwich Club</title>
        <description>&lt;p&gt;Мы открылись 9 сентября 2011 года в самом сердце ростова-на-дону, на пересечении улицы пушкинской и проспекта ворошиловского&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;За это время мы успели обучить множество абсолютно разных людей. Среди наших слушателей преподаватели ВУЗов и врачи, студенты и школьники, бизнесмены и служащие. У нас занимаются взрослые, дети и даже целые семьи!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Наш клуб — это команда профессионалов, которая передает не только знания, но и позитивные эмоции и креативный образ мышления. Каждый клиент для нас важен, ценен и уникален! Именно поэтому мы непрерывно заботимся о повышении качества наших услуг и о комфорте наших слушателей.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;h3&gt;Отдельного внимания заслуживает наша методика:&lt;/h3&gt;&lt;/strong&gt;
Концепция обучения в нашем клубе заключается в комбинации применения интерактивного подхода, основанного на коммуникативной методике, и использования современных методических и информационных ресурсов. Интерактивный подход подразумевает постоянное взаимодействие всех участников учебного процесса, что способствует максимальному вовлечению слушателей и повышает эффективность преподавания. Обучение построено таким образом, что с самого первого занятия Вы начинаете применять язык на практике.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
А использование современного информационного контента (YouTube, BBC, Discovery, National Geographic, Forbes и пр.) делает занятия действительно интересными.&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;slideshow-wrapper-page&quot;&gt;
&lt;div id=&quot;slideshow&quot;&gt;
&lt;img src=&quot;greenwich/images/photo1.jpg&quot; alt=&quot;Фотография Greenwich Club&quot; title=&quot;Фотографии Greenwich Club&quot; width=&quot;670&quot; /&gt;
&lt;img src=&quot;greenwich/images/photo3.jpg&quot; alt=&quot;Фотография Greenwich Club&quot; title=&quot;Фотографии Greenwich Club&quot; width=&quot;670&quot; /&gt;
&lt;img src=&quot;greenwich/images/photo4.jpg&quot; alt=&quot;Фотография Greenwich Club&quot; title=&quot;Фотографии Greenwich Club&quot; width=&quot;670&quot; /&gt;
&lt;img src=&quot;greenwich/images/photo5.jpg&quot; alt=&quot;Фотография Greenwich Club&quot; title=&quot;Фотографии Greenwich Club&quot; width=&quot;670&quot; /&gt;
&lt;img src=&quot;greenwich/images/photo6.jpg&quot; alt=&quot;Фотография Greenwich Club&quot; title=&quot;Фотографии Greenwich Club&quot; width=&quot;670&quot; /&gt;
&lt;img src=&quot;greenwich/images/photo7.jpg&quot; alt=&quot;Фотография Greenwich Club&quot; title=&quot;Фотографии Greenwich Club&quot; width=&quot;670&quot; /&gt;
&lt;img src=&quot;greenwich/images/photo8.jpg&quot; alt=&quot;Фотография Greenwich Club&quot; title=&quot;Фотографии Greenwich Club&quot; width=&quot;670&quot; /&gt;
&lt;img src=&quot;greenwich/images/photo9.jpg&quot; alt=&quot;Фотография Greenwich Club&quot; title=&quot;Фотографии Greenwich Club&quot; width=&quot;670&quot; /&gt;
&lt;img src=&quot;greenwich/images/photo10.jpg&quot; alt=&quot;Фотография Greenwich Club&quot; title=&quot;Фотографии Greenwich Club&quot; width=&quot;670&quot; /&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;h2&gt;Приемущества:&lt;/h2&gt;&lt;/strong&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Прежде всего, мы уважаем, понимаем и любим каждого нашего клиента.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Мы предъявляем жёсткие требования как к профессиональным, так и личностным качествам преподавателей. И лишь самые талантливые становятся частью команды Greenwich Club, ведь только таким людям мы можем доверить работу с Вами.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;В нашем арсенале — множество разнообразных программ, так что мы всегда сможем подобрать для Вас подходящий вариант.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Новейшее мультимедийное оборудование позволяет нам соответствовать высоким мировым стандартам и делает занятия максимально эффективными.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;У нас действует уникальная система заморозки, которая позволит Вам не платить за пропущенные занятия.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Мы открыты для общения с Вами в социальных сетях 24 часа в сутки.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Находимся в самом центре города, поэтому каждый может с лёгкостью попасть к нам!&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Каждый наш клиент автоматически становится членом нашего клуба и может наслаждаться всеми преимуществами нашей клубной системы.
&lt;br /&gt;
В рамках клубного проекта G-Club наши слушатели могут совершенно безвозмездно практиковать приобретённые навыки. Просмотр и обсуждение интересных фильмов, участие в занимательных играх, живое общение с носителями языка – мы делаем всё, чтобы Вы провели время весело и с пользой!&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;В нашем клубе есть своя библиотека, в которой представлены увлекательные книги, а также популярные периодические издания, чтением которых Вы можете насладиться как в нашем клубе, так и у себя дома. И никаких формуляров! :-)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Для комфорта посетителей у нас имеется бесплатный Wi-Fi и зона отдыха с напитками и сладостями, а значит приехать к нам пораньше, или задержаться на чашечку чая или кофе — одно удовольствие!&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 07 Jan 2016 16:25:00 +0300</pubDate>
        <link>http://rostov-english.ru/greenwich</link>
        <guid isPermaLink="true">http://rostov-english.ru/greenwich</guid>
        
        
        <category>school</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Языковой центр Express Lingua</title>
        <description>&lt;p&gt;Express Lingua Language Centre – обучение для тех, кто ценит качество!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Языковой центр EL – Ваш семейный гид в мир иностранных языков (Английский, Немецкий, Итальянский, Французский, Испанский, Китайский, Японский). Здесь интересно учиться не только любознательным и непоседливым детям и старшеклассникам, но и серьёзным и образованным взрослым. В EL Вы самостоятельно выбираете язык изучения, удобный график занятий, тип курса и условия обучения. Для Вас: квалифицированные преподаватели, группы до 4 человек, минимум домашних заданий и максимум общения на уроке. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Общение на выбранном языке не ограничивается лишь аудиторными занятиями. Своим студентам мы предлагаем дополнительные мероприятия, такие как дискуссионный клуб с носителем языка, тематические вечеринки, коммуникативные игры, а также организацию совместных путешествий.
Аудиторные и дополнительные занятия направлены на то, чтобы сделать Ваше обучение ярким, интересным, а, главное, эффективным!
Приглашаем Вас посетить наш центр в удобное для вас время!
&lt;/p&gt;

&lt;div id=&quot;slideshow-wrapper-page&quot; style=&quot;height: 460px;&quot;&gt;
&lt;div id=&quot;slideshow&quot;&gt;
&lt;img src=&quot;express-lingua/images/photo1.jpg&quot; alt=&quot;Фотография языкового центра Express Lingua&quot; title=&quot;Фотографии языкового центра Express Lingua&quot; width=&quot;670&quot; /&gt;
&lt;img src=&quot;express-lingua/images/photo2.jpg&quot; alt=&quot;Фотография языкового центра Express Lingua&quot; title=&quot;Фотографии языкового центра Express Lingua&quot; width=&quot;670&quot; /&gt;
&lt;img src=&quot;express-lingua/images/photo3.jpg&quot; alt=&quot;Фотография языкового центра Express Lingua&quot; title=&quot;Фотографии языкового центра Express Lingua&quot; width=&quot;670&quot; /&gt;
&lt;img src=&quot;express-lingua/images/photo4.jpg&quot; alt=&quot;Фотография языкового центра Express Lingua&quot; title=&quot;Фотографии языкового центра Express Lingua&quot; width=&quot;670&quot; /&gt;
&lt;img src=&quot;express-lingua/images/photo5.jpg&quot; alt=&quot;Фотография языкового центра Express Lingua&quot; title=&quot;Фотографии языкового центра Express Lingua&quot; width=&quot;670&quot; /&gt;
&lt;img src=&quot;express-lingua/images/photo6.jpg&quot; alt=&quot;Фотография языкового центра Express Lingua&quot; title=&quot;Фотографии языкового центра Express Lingua&quot; width=&quot;670&quot; /&gt;
&lt;img src=&quot;express-lingua/images/photo7.jpg&quot; alt=&quot;Фотография языкового центра Express Lingua&quot; title=&quot;Фотографии языкового центра Express Lingua&quot; width=&quot;670&quot; /&gt;
&lt;img src=&quot;express-lingua/images/photo8.jpg&quot; alt=&quot;Фотография языкового центра Express Lingua&quot; title=&quot;Фотографии языкового центра Express Lingua&quot; width=&quot;670&quot; /&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Программы обучения:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Общий курс языка от начального до продвинутого &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Экспресс-курс &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Travel курс для выезжающих за рубеж&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Бизнес Курс &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Корпоративное обучение &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Подготовка к международным экзаменам , ЕГЭ, ГИА&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Подготовка к собеседованиям&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Обучение за рубежом&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Возрастная категория: &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;малыши от 3.5 лет &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;детки с 5-10 лет &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;подростки с 11-14 лет &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;старшие подростки: с 15-18 лет&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;взрослые &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Форма Обучения: &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Групповая (4-6 человек) &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Мини-группа (2-4 человека) &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Индивидуальная &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Дополнительные услуги:&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Профессиональные письменные переводы любой степени сложности в кратчайшие сроки + нотариальное заверение&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Услуги переводчика&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Крупные Российские и международные компании доверили нам свое обучение: Volvo Trucks, UniCreditBank, BSGV, Ростовгорстрой, Клиника «Ольвия», ООО «ЭКОБАЛАНС», Сбербанк России Юго-Западный филиал, АЦ «Армада», MONSANTO, MOTUL, PacGroup, NUTRICIA и др. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Присоединяйтесь к числу лучших!&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 06 Jan 2016 16:25:00 +0300</pubDate>
        <link>http://rostov-english.ru/express-lingua</link>
        <guid isPermaLink="true">http://rostov-english.ru/express-lingua</guid>
        
        
        <category>school</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
